2018 年取消廢老2蚊乘車優惠之方法。

要取消好簡單

當發現大部分人不論男女老幼都偷用2蚊搭車

根據現今港共商黑處事手法

將會一置取消此計劃以絕後患。

問題係 巴士有冇人捉？